商場呼籲租戶，每晚必需清走貴重物品以配合政府嘅突襲式封區...

作者：PCM

黃金商場呼籲租戶，每晚必需清走貴重物品以配合政府嘅突襲式封區...

(P.S. 有舖頭貓的朋友，記得請將主子撤離 !!)

即係點
因為政府封區會有機會導致財物損失？
明白哂

轉頭俾返你

封撚左真係任搶7pm 封到6am 冇皇管

任搶

皇軍的事，能算偷嗎